（18+）呢條片你真係估佢唔到，，

皮已正

「打」j

咩話?

陣間打到出血就真係似茄汁喇

好可愛個女仔
但係個男既就陰公

搥釘咁打落去

大家齋比正評唔回覆既，，

快點

old news 到呢

究竟有幾多小學雞

一定要睇過先叫做叻
睇過番睇都覺得好笑

睇過可以有幾估唔到

扯到最尾覺得好痛

成個互聯網上億條片你睇過曬？
咁都可以拎優越感？

好叻仔

你都on9 人地話覺得好笑呀 樓主未睇過估唔到 同樓上話睇過覺得好笑有咩衝突呀柒頭

最撚醒係你啦，你估個個都好似你咁得閒係屋企日日睇片跟上潮流咩

樓豬條片笑撚左

我諗起一條片可能唔太差事
不過都係估佢唔到

男同女都幾靚仔靚女

見到呢個都幾好笑

唔好咁啦
條可憐蟲平時已經要老母做雞去養
又冇女冇朋友
難得有位比佢攞下自信你就當放過佢啦

係好笑你標題就寫好笑啦 old news係事實
我滿心期待你有咩咁估唔到 屌你老尾舊撚到唔舊
而家入到黎完全唔洗估呀 睇過 掉翻轉你點諗呀

Don't judge too quickly...

屌你食屎果段笑到我係公司抽搐

上面啲人講嘢前可唔可以用下腦
未睇過=小學雞？
我屌你老母

得啦 知你勁 我諗睇過段片已經係你人生成就黎 難為你可以咁串係到屌黎屌去既

覆一覆先

首先佢話估佢唔到

我都覺得條片好好笑

但係睇過一定唔會估唔到

我一入條片已經估到哂

我亦都相信我依個年代嘅人

九成九睇過哂

我亦都認為

只有小學雞或者初中雞

先至會未睇過而估佢唔到

依條片係舊登已經講過好多次

你班連登小學雞

而且有啲人話咩人生成就

我完全唔覺得睇完啲片有咩咁成就

我只係感慨

連登真係好撚多小學雞

係小學雞未認囉

又要死雞撐飯蓋

嘩 而家啲後生連年齡都可以拎黎打飛機？細佬你幾歲，呀叔我成三十歲人都未睇過呢段片，可唔可以比我做小學雞，大人世界好苦呀

條女好正

我邊到有拎黎打飛機？

咁樣曲解我意思

唔關得咁多咩你問我答 投票po 依類簡單低b 嘅po

成班閱讀理解有問題

唔緊要 我想問你今年幾大啦？你個年代啲人係會笑啲人未睇過啲片架？唔係 照你講係感慨唔係笑。
其實你應該都有2字頭？有咩funny既見到咪一齊笑下囉，覺得悶咪走人唔睇，唔洗下下踩低人，上網姐，大家都係求放鬆

巴打高中？#hehe#

二字頭都大學生啦，廿二果班grad 埋返緊工添啦
邊有可能咁on9

或者我應該叫佢回帶撚

可能你唔知高登嘅文化

做左回病依啲柒野不嬲都會比人串

再者佢係到乞正評

小學雞到

或者你話依到係連登唔係高登

係嫁

所以唔怪得依家啲討論咁撚低質

係架咩，我以前好少上網，做野忙，完全無時間，所以唔識你果啲高登文化sorry，
但既然個po多數人都未睇過，一齊笑緊段片，你一黎就咁既態度，咩咩得小學雞先會未睇過，所以咪個個都唔鋸你，呢到睇過段片既一定唔止你，但你見唔見得你一個係到講呢啲。做人圓滑啲好多野會順利啲

Lm

下 我冇諗過要乞正皮 你唔鐘意咪擺低負皮囉
你自己睇過唔代表個個都睇過 冇人會好似你咁得閒日日追呢啲片 所以唔使下下話人回帶撚
仲有so far我見到低質其實得你一個 你仲要係到話人低質
大家睇下呢啲post為求輕鬆一下既姐 得你一個係到起晒鋼咁

係呀 無錯 多數人未睇過

我相信廿零歲1字尾嘅人都會睇過

呀叔你忙 你未睇過

但我相信依到唔係好多個你依啲呀叔

未上過高登 一黎就係連登 所以咩都未睇過 小上網

上得連登 多數都𡃁仔 𡃁仔我相信除左啲

小學雞 初中雞未睇過 會估佢唔到

其他人睇過哂 仲點估佢唔到

我現實已經好圓滑

上網唔想再就住就住

我講野就係咁直接

成班小學雞

自我中心到

放鬆d啦香港人

你走啦
未睇過咪未睇過囉係咪睇過叻啲啫
好似你咁撚得閒日柒日mon撚實有咩post咩
上得耐就好叻啊？我上撚左7年都唔會周圍同人講啦
話人小學雞 但你嘅行為俾人感覺你先係小學雞
我講野都係咁直接

廿零歲1字尾 一定會睇過 呢個數據你點分析出黎??
用下個腦

睇條友講野啲邏輯，頂盡咪高中
最撚乞人憎最冇質素就係呢挺冇料扮四條既「偽老屎忽」
剩係識得屌人未睇過點點點，啲內容極度空泛同冇討論價值，垃圾

好地地一個funny post，比條傻鳩騎劫左

希望大家討論返個post，咪撚理個條傻鳩中學牛了

係型既